聽日開學…連一頁暑期作業都未做過，點算好？

掛住發夢，一頁暑期作業都未做過，聽日開學啦，又冇人講話會罷課，點。算。好！！！

罷交

咪扮學生 聽日星期日

我只可以同你講暑期作業拖下拖下miss同呀sir好快就唔記得
利申:中一到中六都冇交過暑期作業

淨係寫名就得
睇都唔睇學期未又派返俾你

聽日禮拜日，你老母就開學

不嬲都係交換對㗎啦

會派返咩？點解我以前會咁天真趕工做哂佢😩

我老豆係警察 迫我交功課即係欺凌我 我禁掣架啦

出嚟我幫你做

大陸興星期六都返學嗎

被水炮車射爛咗

喺入面寫
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
之後再交出去就冇事，想當年我都係咁做

畀狗食咗

搵個阿蛇做老豆, 罰你欠交就篤欺凌

聽日星期日，扮都唔識扮